Die Tafel informiert über die Möglichkeit Baumpatenschaften zu übernehmen, welche von der
 Gemeinde Roggenburg und den Obst- und Gartenbauvereine Biberach/Asch und Schießen angeboten wird.
 
 Weitere Informationn zum Them Streuobst unter [#/themen/Streuobst](#/themen/Streuobst) 